
                      Comedia mordaz, fuera de todo convencionalismo, un homenaje a las pelis de los 70' y a lo histrionico, donde nos hace  reir y reflexionar sobre el problema de la inmigracion en U.S.A. y por ende en todo el mundo.Ha llegado un nuevo Super Heroe que nos hace falta!!!
        
            